(NON JUPAS) offer 的決擇

想問下各位大大, 小弟今年Non Jupas 收到
PolyU AML (Aviation Management and Logistics) 同埋
HKU IM (Information Management) 的offer
兩間都交左留位費 想問下如果就就業前景黎睇嘅話邊科會比較好啲 千萬感激

hku

Bro 可出此言
我好似係AML個post 見過您
BTW,補充返 AML個個係BBA degree,但IM 個個係BSC degree
利申: Asshole Business toxic jj

兩個都好似係topup degree?
咁一定係hku im
除左校名 呢科搵返business相關工作都有用

Yes 兩科都係UGC-funded 嘅Top up degree
如果就學校黎睇,我會prefer HKU多過PolyU, 始終exchange/intern 資源好似比較多
但其實我想畢業之後做番一啲同business related 的工作
只不過怕僱主會concern BBA vs BSC
But thx for you opinion

On9 logic

先問自己有冇興趣進修上去(研究院我指)
工作方面應該係POLY

研究院係指Master? 如果係的話我有打算完左bachelor 的話補番個MBA in business analysis,可能向is auditing/ business analysis 個邊發展

資源一定係hku多
僱主唔會理你個個degree係Bbusiness定Bscience
重要嘅係你個major/你讀嘅野
你可以留意下通常啲job ad都係寫major requirement而唔係degree requirement
你想做返business related嘅工咁更加唔洗諗

Thx bro

hku for sure
hku we trust

Bro, you are HKU?

推啊

巴打gpa幾多有AML offer
等左好耐都冇offer既心急人上

我CGPA 3.53/4.0